有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(96)

唔小心九十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該
請1001 ge巴絲請開post

頭香

白痴

fk u=.=

手巴係咪唔記得左我

仲未有公主ig出現？

叻仔

3ce死忠 買左唇膏未

出左

Zzz

x.x

岩岩女神個個專登串錯 ？

wohooo

話說點解我係街度睇到覺得正既男仔好似係gay

當風箏遇上風 即使快樂的痛

因為佢真係gay

QAQ

go

T^T

無阿 仲有好多支未用

me2

仍能乘著狂風 天空中愛得英勇

QwQ

我係見完社工佢refer俾我去學校醫生既
因為我個陣情緒低落到一日淨係食一餐 胃痛都食唔落
佢出左信同d胃藥俾我囉

有了他就算哭 仍然流露著笑容

係你

真有愛心

佢情願gay都唔考慮下我

HANA巴打在那

試下呃自己，笑多d

因為食得多女
食到厭

點先可以整直佢

X.X

唔係 做緊

有米
我都想醉但唔想飲

平凡像我這一種 今天要認了命

woo叻

如果今個sem gpa唔過3我宣布死亡

第一次入 多多指教

嬲了

加油

richhhhhhhhhhh

我心事 誰又會在意想聽

咁你要有習慣先得

( ¡︵¡)

我也不是大無畏 我也不是不怕死

我救你

佢新出crossover 好正

我唔飲酒

有咩方法可以唔飲就醉

hi

我幫你

嬲嬲

好撚難飲

你男友

我咳既時候你幫我好多

=.=

我都覺得會

筆鳥

但3ce真係好乾

Zzzzzzzzz

嬲到仆街

how

咁咪好囉

扮乜撚野

會架咩？

試下咪蜘

不了，果d係暈

勁

神之廢青係我條仔？

我愛你

年齡係女人嘅秘密

Hana巴真係潛左 ？

35

其實我覺得3ce個cp值好低 太貴了～

你今日咪識左個lor

勁
隊過

聽日

好多都睇你最後個gpa架咋

即係點

尾?

ok 但我愛夠鐘鳥

試唔撚7試呀

55,聽朝要番工掛

Lm 八八

咁又點
有關係?

暈到pk

識埋右！

仲讀緊書

我唔信 佢會返黎架

45

咁ga

88

why尾

係 但公立我又覺得好似冇咁有用咁

有我鐘意既我都唔介意架

對知識有一份熱誠

情人沒間斷 而捱得孤單太少

take me away
帶我逃離人類荒謬

搶過來

最近為咗男朋友同個冇野但本身頗熟既男仔fd絕咗交 有少少失落 不過我決定咗唔唸㗎啦 入黎放低

15

有仔係串d

冇咁大啊 我個年齡係仲讀緊書

唔知你了

飛

爽乜

I dont practice santeria

少主動聯絡可以 但絕交真係誇張

正所謂活到老學到老

這個世界可不可只得你我

佢唔飛點算

分手先定請到我食飯先

?????????

都話唔係

凝望壯觀銀河

dont know do what

男朋友好唔中意 冇計

?

我以前試過

Lyrics

棲身於小斜坡

比d誠意來...

Hi 希古恩巴打

maybe

用晚風醫肚餓

Yo hello

今日唔早啲瞓嘅

吃了藥未

要我絕交嘅男朋友唔列入考慮範圍

好亂

佢木

咪係
我先唔會為條仔放棄同啲兄弟聯絡

你格劍？

我之前EX

都叫我同個中同女仔絕交

咁梗係散啦

唔夠飽 草餅當飯ok?

幫你整理

多仔

唉 但係我唔想為咗呢d野成日嘈 我又真係中意佢。。

散左你會後悔

連個好朋友都冇埋

思緒很凌亂
果種感覺又番黎啦

都話我邊緣人 連我hehe都冇人記得

冇

同意

我個ex都係咁

咁都入到=.=

內疚呢種心情真係好痛苦
有咩方法舒緩呢個症狀

做多幾次咪唔內疚

9叫

做左d咩先

去死

唔可以

參加去死去死團

好想食100件麥樂雞

真

上星期同前女朋友分左手
諗返其實我對佢真係好衰好衰
我覺得自己真係好自私

好熱氣

有邊日唔辛苦

咁你食唔食先

扮？？？

唔苦又點知甜既美好

佢飛你定點

真 唔多

好想食

食 最多咳個陣食返美清痰

食粒朱古力

甜左就知苦既辛酸

好過我

人生嘛
總會起起跌跌

with who ar

美清痰咩樣

一蹶不振

你最勁

我多女only

但跌得多就唔想起番身

介

是但

坐輪椅

其實大家個名有咩意思
我講先
我係改名個陣 電視播美清痰廣告
所以叫美清痰

Quit game

你覺得呢

人如其名

係會攰架啦
但都係要起返起身

介咗俾第個了

idk

不了

又話好多

wooooooo情侶

攰先唔願起身

睇完石原套unnatural
覺得佢個名三澄好靚好聽
男人用都唔會太怪

何事落到這收場 枯死在你的手上 風花月自欺一場

未見過=.=

動物橫丁

壯觀得誇張

我應該唔洗點解釋啦

我又多女又多仔
平均介紹曬

正係唔介比我
ok

遺容任你X仰
唔識打

［member] 捱過咗 人生真美好[/member]

瞻仰 唉

瞻
月口

點介
喂我有個fd叫神廢啊 咁呀

介 plz

你話
我介紹個人你識
咁咪得

佢好柒

喂我有個fd叫夠鐘了啊

嘩, 大波姐講呢D

你條兵多到

然後 叫佢上連登找你

55

屌你老木

直接比佢電話我

靜靜唔理me whatsapp

你咁毒, 梗係唔應你

想食雞翼多啲

我講條數點做

直接俾你電話佢ok?

我獨食

勁
有仔

借D 兒, 衰仔

我得tg

因為咩辛苦啊

勁
識做數

勁
女多

勁
九歲

大家聽朝幾點起身

唔起身

試下問幾點瞓

wohooo串

Abccc

勁
夠鐘

都得

想訓又訓唔著

自然醒

唔玩ig

掂 俾ed
返屋企等通知

defff

無錯 自然醒
然後多數12點

你叻

一見到你就會死

慣咗瞓唔著了

講笑姐 我靜靜雞PM 佢又話你知咩

不了，11:30

好少會咁早醒 除非隻狗吠

如果我自然醒既話應該要1400先醒到
所以要較鬧鐘返去摺拉把

點解啊

我好頹廢阿

較完都會拍熄佢再瞓

你有鬼我電話

呢樣真LOL

拍熄玩兩下手機,

屌, 2點

呢度有冇巴絲會晨跑㗎?
想問下聽日跑街定跑運動場好

針

me人肉鬧鐘，唔洗set可以指定時間醒

爽

唔錯 幾鐘意日劇入邊講下道理 社會咁

唔制

我給大家看的
szeszze

遲下就知

男追返女COOL 煲真心難

我果時COOL
幾個FRD 都咁同我講
我自己唔想邪

有邊日唔係

但瞓房 ?

運動場, 石屎地傷膝, 加上唔平 凹凹凸凸

未睇 唔想睇 睇左就要開始做

維園唔近我 而且多呀叔 不了

catgirlhk

究竟我係幾時改過名 點解日日想改都話我30日內不能改多過2次

我真係去咗search

同frd玩玩的日子

醒~!

掩耳盜鈴, 哈哈
做啦

我第一個女朋友cool完一星期後都係散
今次係第二個女朋友

做數

Cant help...

唔係唔做晒唔瞓咩

應該見唔到

想訓教

我記得你之前好似個人名係改少少 定係係大仆街

係依度都有人叫你做

要COOL 果D

全部散哂, 所以不了, 一而再OK

唔好再而再

唔啦 實行唔到 做一題算

成日覺得跑場好悶
跑街會有景睇下 雖然到時冇氣睇

青衣運動場見

我真係垃圾

嬲到震

你隻嘈嘈點算呀

你先YR 幾
點讀完個DEGREE

仆街

跑步機唔好玩

gogo power ranger

唔啦 係到傾仲好

差女神未出

係 果時係諧音 但諗諗下做乜要用諧音就索性用佢真名

靠我教

我來
fo沒

駁唔到

我本身左膝都跳傷左, 我唔慢跑得, 我寧願游水
一係做TABATA

慢跑對住我黎講多鳩如
又曬時間又無用

後生仔既通病
都係瞓醒再做再算
我都係

無架啦 我等死

受唔起呀

唔識做唔訓教浪費時間望住佢都無用

=.=
me柒頭sor

然後到就deadline就趕到隻狗咁

佢咁樣完全無心機讀咁

見到都唔開心

雖然我讀個DEGREE 都唔係特別開心...
但起碼叫輕鬆, 但我果D 雞校可能又唔同講法既

我都想游 但學極都冇進步
好垃圾

唉屌
日日瞓醒都唔知有咩做
好頹廢

其實我已經需要開始趕

比心機啦
一係轉科囉
做咩格硬迫自己讀D 唔岩既野

我外甥都讀讀下轉左讀ACC 佢好似開心左好多

出街

又唔搵me趕

一齊唔好起

我目標11點醒到

因為唔訓

冇讀啦

如果我係廢青我會想讀日文密集課程

未到交前一日都未洗趕

想搵啲充實啲嘅野
但係個人又冇方向
永遠淨係停係個諗字到

想食野
唔想食杯麵

.............又唔係要 參加奧運
運動呢味野
日子有功

比

快D 返去做啦

邊有人唔係

幾錢Q

我想學整銀器
但係好貴

做埋依題訓教

我都係 依家試緊諗到咩就即刻做
唔好比借口說服自己hea咗佢

番唔番工你都係不了架啦

生果

持續進修基金包唔包？ 雖然得6成

唔想再狂重複講了

啱 玩得開心is ok

剩係抄嘈嘈 嬲

我想暑假報暑假日文班

咸濕

功課聽日交

好似唔包
因為好多都係興趣班個啲嚟
冇證書收

我都有諗過 不過應該真係無乜時間心神學

學野

好鐘意用，好似我咁

烏冬

近來日日五點幾先訓 訓一陣就番學
我日日都作嘔

成日瞓醒就諗做咩
諗下諗下就一日

ONLINE 交?
聽日唔係紅日咩....乜大學會SET 紅日DEADLINE ?

我果陣讀PT 都唔會

瞓醒先再做 ?

巴打係零基礎?學黎為咗做啲咩?

遲d同你解釋下

我返工都試過.... 差D 嘔出黎, 食完個早餐

聽日做尖算

我日日返學都好頭痛

年輕的軀體可以任意揮霍

唔啦 唔做啦阿 唔識做

我紅日都要交asm

所以要趁sem break 唔洗兼顧學業時上

我ig無野架喎

唔洗啦, 叔叔讀書好渣

陣間比你隻嘈嘈笑鳩我

無野就拿來

我連早餐都食唔到 好想嘔

已經哂咗屋企人幾萬銀讀書
唔想再用屋企人錢學野
自己又冇返工
冇錢報課程

本身學緊其他野
要將所有心神放落去個樣野

未考n5 但頭兩本大家的日本語都叫搞得店 黎緊係上上n4
跟住繼續上
Btw我係藍絲

你覺得我好勁咩

從來只有你笑我 我幾時笑你

我真心好大壓力

有乜科鍾意

去諗下轉科
一係繼續讀啦, 成日話唔做 點算
會唔會搞到DEFER

你中意 tg

我講完 然後瞓醒死埋去

你比我

剩係得D 女神PS 全開J 圖

無科中意

無訓真係唔好亂食野, 好易反胃

一張相都無

驚?
來來來

你個d

嘻嘻

夠啦未試過, 唔好再講

咩慢慢搵就搵到

姦巴嗲

我個d唔重要

早啲訓

jdaily

自己FULL PAY 左20 萬讀書

諗緊MASTER 再炸多20-30 個好不好

不過好似ALL IN 700 好D

因為icon有我個樣

屌
幹你媽
肚痛

邊有笑你呀

比心機啦嘈嘈

好難想像 唔想再讀書

一張相都無阿

開乜

好想拍你個頭 衰女包

你比我啦

我垃圾嚟

應該無咩人中意讀書既

A 級夾到D 級WOW

ありがとう

Hi

驚

琴日番左大陸 今日個肚痛左半日

知啦

你係咪仲係0follwer

Me都係

柒

こんばんは

驚咩

原來有關係？難怪日日都反胃

我2017 如果無用個20萬讀書

ALL IN 700

我可能上左車了, 宜家成日比D FRD 笑鳩我買樓未... .好撚灰

食過咩來

你唔係人 收聲

你要做個榜樣比我睇
我都擔心你

屌, 講呢D

Im back

Anyone tum me sleep ？

好多野

垃圾

識大把好鍾意讀書

你未出黎做野

做野係可以攰到入廠, 你就會覺得讀書好開心

你新開咗4個post喎

Sleep tight

下個po應該要打埋
唔該遷就下唔識睇日文嘅巴絲

好細粒個個？

陪我打機 去左fd到連線

梗係啦.. 你D 腸胃24小時無休息

會消化唔到又屙唔到, 好辛苦嫁

我一訓唔好, 好易肚屙...

我淨係識五十音

近來有咩機打

whAt do u mean

例如？

星之卡比

懷舊aoc

Yes i am weak

我以為你又玩野 skip左

自爆

Sweet dream

對 我近掛日日痾 已經開花了

Hea讀咪開心

你怕咩

驚你

Tg喎 唔通我爆你出黎

全寫咩來 我矛理由唔識

佢tg用真樣...

讀書其實係開心
係考試 assignment

撚下仙

點知姐

係.....

Age of conquer

做過野再返轉頭讀書既我表示讀書真係幾辛苦都無做野咁辛苦 （精神上）

WARHAMMER 果隻幾好玩

但我無FRD 一齊玩REFUND 左

STEAM~~~

有咩

食屎神廢比假tg我？

Age of empire?

真frd用開架嘛

係 唔洗考試成件事好好多

飲多D 水快D 訓返正常個時鐘

女仔都咁好傷皮膚嫁喎

比多次

兩個account是常識啦

3張圖=.=

但你係直情點都讀到唔開心咁...

你宜家好勤力咩.............勤力重會係度

呃邊個

你信 ？

唉

上開舊登

我得一個

我有，要？

我反而有時幾鍾意做ASSIGNMENT

鳩吹無秘芨XDD BBA 撚

佢一個for frd一個for食女

Sigh

無咩事我都無出番去先

Me 2

做數啦

我雖然唔勤力 但係心理上好有壓力囉

你個垃圾ig

有乜

做啦 想訓

tg

比你發現左

信

笑左, 真心FRD

做咩

瞓啦柒頭，唔想小你

我仲走左去search...

之前讀設計
真係寧願返工
但係想做個行
諗緊讀書定出嚟做野好

我都柚

乖啦 (摸摸)

有，冇樣

神廢有料唔係新鮮事啦

女神講多次

被呃了。。。

嬲

唔講咁多了

okok

搵唔到...

但仲未食到你

玩命不如free fuck

屌睇左做tg..

話比我知

=.=
有意思咩

我太大份你食唔了

02

我讀書同工作分好開

因為我由細到大都無得揀讀咩

我中三果年差D 理科, 但修ART LOL

理性地去揀左ECON

我都覺好傷

神廢可摸爾比你ig me

4日

我以為空acc

Ig真心會自爆未見過不了

szeszze

唔信 開黎見我

好似是

可以

一路在玩命

我長期黑眼圈

down

應該為左我地而開？

Accept未

打機了 潛
明天去灣仔買中提琴

咁你會比邊個ac我

唔使

Easy

好猶豫
由其依家唔洗返學
冇曬人生意義咁
日日都係攤係張床到
唔知做咩

係，呃fo

8

搵啲野做下
學下音樂又好 睇下書 學下野咁

下我果個要既

點知有三張垃圾圖

廢

兜巴車到你飛起

我屌

唔洗搵食嫁, 唔好浪費生命, 生命好短暫

啱嘅
我永遠停咗係諗個步到
冇行動過

好彩睇左果6張圖only...

感覺到自己好快死

9影，post story, 下面有得睇

廢青到一個位
自己都覺得浪費緊時間

再見

唔可以咁的
如果唔係會好似我咁垃圾

真心？

對
因為退咗學冇耐

我死先

你都唔叫垃圾啦

唔add分身

wohooo勁

咁後生死條春咩

涯都未涯過想死?

你真係太天真了A_A

講到好似識我咁...

咁又係

不知道

die tgt

小你都廢事=.=

遲d先add
連牌抄

ys, 咪扮

已經挨緊了

追咗幾個post
睇落都冇我咁垃圾
依家真係做緊蛀米大蟲

似堅喎

唔ADD LUUUU

憑你依句
你add我以正視聽
想知點樣做到

唔得

咪係

心大心細
睇唔睇story好

我話咁叫真心咩=.=

Nah u dun know me...

唔洗睇，全部廢話9up

快d覺覺豬啦

怕醜, 唔ADD 女神

Come 當prove下果d app真偽

唔喎

試埋 我都想比人試下

我有

ig都冇
冇朋友到del咗whatsapp acc開返都冇人知

what's app喎講緊

痴線玩咁大

我都cd rom only...

乜撚呀屌你老母

好耐前睇

你

Add me to prove
S字頭

依加得lihkg通知部機先會著

咁惡 梗係無朋友

屌你老味咪撚嘈啦，你咁做好撚開心咩，冇人想見到你咁ar, 以前小又小過，安慰又安慰過，係要沖出黎做埋d奇奇怪怪ge嘢。食撚完藥就早d瞓啦，咪係度諗埋d on9嘢。完！

你比你電話我啦 屌你老母個老母

搞咩

？？

咩

聽到都覺得慘

佢get唔到你句野 幫一幫你

無開noti
直頭唔著

蕃茄妹個名好得意

23800000

wohoo又收冰

又收兵

嚟m

想知d social app係咪真係trace到

Extreme mode

到底又要挽留又要好似唔想理我咁係咩心態

TRACE D 咩先

木冰

信唔信好

邊個睇過你profile

Play 9 me?

有時真係好欣賞小爾

呃你做乜

勇敢的娘娘

夠堅 真自爆

Hey

你玩我多啲

想知

個籍口諗左幾耐？

Lee_smoking??

唔明

a0🤷

你姼

佢果個算9數LA
咁都算ACC

更加唔會

有幾多人睇過你個profile?

要上網搵野CHECK
但我就無咁好心機啦...

純粹想知佢話我就咁睇過佢profile
佢會知我係邊個係咪真

點解改左做星晴

唔係有人信佢啊嘛

應該得
FB 都CHECK 到

其實好似真係check到

你又知我係邊個

？？？？？

我好易比人呃...

驚？

上少一陣
做乜好似玩到咁大

大返佢囉, 即刻自貼十張

十卜

有時 好難捉摸

驚閪

Fb check到多數係suggested frd果度show
試緊ig同third party apps得唔得

4粒幾鐘一題都做唔到

唔係下下都跟
輸死咩想

睇story 睇相就應該得
Profile唔會得掛

我都未睇

無問題 我四日都溫唔到一課

睇得多會比人show係suggest frd個到？

驚乜春

雨過未見天晴？

加油油呀靜靜

專心

加油呀, 嘈嘈, 比D 掙札

好崩潰 訓教算

wooho名人

連登真係好多人講大話...

有賭未為輸喎

CHING

係大佢, 唔係跟

聽日啦 要訓教

以前唔知係邊個網睇過 好似話有方法睇人private ac既相 不過人地睇到有咩人睇過 唔知係咪9up

咁又唔好 搏盡無悔嘛

想死

有關係既都會suggest比你架啦
運算野

臨訓上黎望望炸

想問ios 啲錄音有無方法幾段變做一段？
我想綜合所有沉悶既聲音伴我入睡

要休息了

用app整

萬一真咪仆街

Hack既野 唔出奇
不過假都唔出奇

我係suggested fd之前不斷見到我老豆

ok night~

晚安了

Yes
不過都唔會理

你係到睇緊邊個睇過 ？

真係要講, FB IG 果D 好易HACK 到入去

唔係點解咁易比人起到底, 刪ACC 都刪唔切

做數啦柒頭

唔打算add

4粒鐘喎 一題都唔識喎 唔訓都無用

見唔見到me

入面有打過粗口 廢事比佢見到

唔係問左手巴咩

因為以前曾經有個老師咁叫我
我都覺得好得意 於是就用

冇追po一陣姐
咁快交換埋ig嘅你地
我都係摺埋二邊look連登算

我係屋企唔講粗口

問問下佢話唔得閒

真呢

搵緊
Btw thanks

我呢我呢

佢約左朋友打機

無交

咁你hea多陣先啦

比人話面圓似魚蛋

想fol你又唔夠薑

想知其他5個特徵

你係咪太嘈所以俾人話靜靜好無

我以前都比人話面圓似魚蛋

我科勞你會唔會accept吖

認真 唔好話四字 單字都唔講粒

唔賭

黎啦女神 開黎見我
差d無cut走自爆左

你囉

醒返少少就立即秒改

好癲⋯

我似lego...

多數d人話我塊面似包
已經唔係魚蛋咁細粒

臉圓的人有福了

屌 面大我想架咩 好想瘦

驚你有毛

Not mine...

唔識想像

笑左 乜事

面大大唔會射出界
好事來

想睇佢add唔add到我

瞓了 明日再會

面方面大...

比人話塊面大 係形容詞 就係面大

我唔夠薑自爆 用緊個小號ac

唔緊要...比人笑慣...

nite la

比人話似波

唔了一陣add wrong ppl....

大過豪大大雞扒同pizza點睇